幾時先再有一套好似天元咁熱血既硬派機械人動畫

自天元之後好似無其他

大哥

破滅魔劍

冷血就有份

天元可以重睇再重睇

勇者王

近年真係冇乜熱血動畫

新世代唔鐘意機械人嘛

小朋友睇過呢套野未？

支持樓主, 好耐都無一套ROBOT動畫, 可以令我忍唔住同主角一齊叫大招名!
GIGAAAAAAA
DRILLLLLLLL
BREAKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK!!!!!!!!!!!!!!

天元之前嘅, 就真GETTER世界最後之日。

啊其實鐵血都幾熱血同硬派
相信想各種方法做低長頸龍同埋肛屄嘅人, 一定唔少。

睇過

OG本身game係好正 好熱血 但動畫好似趕進度咁

咁多角色
算做得幾好啦

奉上Mazinkaiser skl 雙主角加反英雄 睇完真係濕撚曬

垃圾

唔似天元用鑽頭做故事重點

垃圾都拎出黎 機設又柒 拎套kaiser出黎都冇咁嬲

天元勁好睇

skl堅垃圾
完全係ux同bx救左佢

robotics notes

比個落台階人啦

博士又幫人吹棒